[JJ插沙求救]巨蟹男鍾意上一個射手座女仔😞

求教咁多位巴打絲打
我係一個巨蟹座既男仔，最近鍾意左一個射手座既女仔
但係眾所周知，射手女 好鍾意自由，無野束縛
例如唔鍾意人過問佢太多之類
但我係好痴身既人，會好過份關心果種
例如會想知佢去左邊 做緊咩
無形中慢慢就變左chur個女仔

我都知衰，所以盡量都唔再問太多
但係見面果陣 結果就成日同佢dead air
我都唔知點解會咁鍾意佢
所以求巴絲 解救&教我應該點去追佢
多謝各位幫忙

貼心建議：搵第二個
你一定會受唔住，到最後自己受氣

好想追到 再算

講錯，應該話我會盡力去包容佢
未遇到一個會咁鍾意既女仔，除左佢之外⋯

星座撚

經驗之談
最後只會得你受傷

又用星座做藉口嘅戇鳩

我都唔想信 但又真係好準
任屌 但係可唔可以教下我

屌鍾意咪溝囉 自己唔撚夠膽又搵星座唔夾黎做擋箭牌

收皮啦星座撚垃圾 抵你成世冇女對住自己星座打飛機

有試探過問佢
佢話無鍾意既人⋯⋯（咪即係包括埋我
可以點做？ 我都知佢應該對我未有feel

收皮啦 全世界咁撚多人同星座
咁如果我同個星座夾
係咪可以用同一種方式溝撚晒全世界同一個星座嘅女呀

星座撚真係好撚戇鳩

你又真係柒頭皮黎 無付出過就想人地鍾意你？
定係你想人地直接話鍾意你然後你乜都唔洗做就有拖拍

講多句
毒撚本身已經可怕
相信星座決定一切嘅毒撚真係死撚左佢唔好阻住地球轉
乜撚野都推星座出黎 呢樣唔夾個樣唔夾
同班垃圾耶撚講乜野將個難題交比天父解決一撚樣
淨係識得一味逃避 無諗過要靠自己解決
屌撚晒你地老母

對不起⋯⋯
我已經每次都有準備一份禮物俾佢
最近果份仲係親手整
但係真係有用？ 定係有第二種既付出？

有啲野唔係用物質就解決到 除非你好撚有錢
咁你12星座嘅女都可以溝撚晒啦

個句眾所周知 真係鳩到爆

眾所周知
我係女都唔撚會鐘意你
你慳返淡氣好撚過啦

執執自己個樣佢

你問下身邊拍拖嘅人就明
會好辛苦
一開頭你會好sweet
跟住會愈黎愈多野嘈
最後不歡而散

對唔住咁多位
可唔可以教下我應該點做？
我知道對方 對我應該無feel

我又驚wtsap佢太多 攪到佢覺得我煩同chur...

約出街 我同佢有3份1以上時間會deadAir
因為有好多野都唔敢講，或者講之前諗左好耐應唔應該講⋯⋯
求解答

你唔需要自己講
等佢講，你回應
例如：乜係呀，我都係咁諗，再bla bla bla
總之你要做到好認同佢啲野
最好就多留意下身邊啲野
例如話聽人講韓國好有多地方影到靚相
然後聽佢意見
總之你唔一定要迫自己講野做leader，做listener反而岩你啲

當然你被一開始就fd zone就神仙難救

其實樓主講星座都係想幫大家整個人物性格嘅框架姐，幫大家理下佢對象大概係咩類人，唔好係有屌唔係有屌